以後打狗賊係屬於自然反應

屌你老味一腳踢開人地話係自然反應？
咁以後見到狗賊係咪可以自然反應打柒佢？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

明晒啦